屌你老味高登少人到

成粒鐘先推左唔夠廿幾個post
柒到

橙

橙，係咁刪post